發夢發到自己條女比個大陸有錢佬睇中咗，個有錢佬肯用800萬包佢一個月

無人有興趣知你個夢

唔緊要啦現實係80萬一個月都無人包你條女

重點唔係有冇人包

係你根本冇女

一切感情問題建議分手

咁又唔係條條女都係為錢
但如果你條女為錢比人包走左，呢d都唔值得留啦

fat fat la

點解要為咗啲無可能發生嘅事煩一大餐

800萬一個月的
熱巴都包到啦

800萬一個月

你條女重高過好撚多一線明星

純粹討論吓姐

我相信現實生活中有啲女試過幾萬或者幾千蚊包夜嘅request，只係我個夢嘅價錢高咗好多咁解

你不如諗下，如果有人出800萬包你，你會唔會接受

叫佢做夠兩個月搵錢養你

幾千過萬大部分人都唔會
你個夢價錢咁高唔好話你條女 大把男既賣屎忽都得啦
唔好諗到人格咁高上 現實係鬼叫你窮

我起咗身之後真係有諗過

雖然現實生活中唔會有人肯洗錢包柒頭

幾萬會唔會太高估你條女

講緊有啲女

幾萬對有錢佬嚟講真係九牛一毛

800萬一個月包英超球星好過

一個月 一層樓，

調轉個有錢佬話800萬包起你個屎忽一個月
你咪又係鳩衝

係咪冇睇過不道德的交易阿
冇睇就睇下戲先 唔駛發夢

唔好話800萬，d 明星溝你條女，都即飛你啦

聽講有錢佬撩女被包一開始用天價問，條女有反應而話開始傾真價錢

Sick play

我想像自己係女既話幾萬一定拒絕
如果係送一層樓既話 唔止我自己 大部分香港人應該屎眼都比屌

講咁耐
有條女張圖未?

Easy啦 一年已經財務自由

Nmsl

中出喎 你係女仔 得唔得

由佢囉 會走嘅女本身已經唔值錢
咪當keep個sp 俾自己搵俾更正嘅女囉

李嘉欣你條女？

如果係我 我會放條女走囉
比人屌兩野就解決左最困擾香港人果樣野
係愛佢既 又點會阻佢發達

睇下你咩階層架姐
窮撚仲為樓煩惱既 咪有價囉
上左岸 自住一層 收租一層既 比多d錢佢都只係錦上添花 就會冇咁易為左物質而跪低

咁唸，人地俾得800萬，你條女咩都俾人玩到爛啦
你到時仲接唔接受到

唔係人地點會俾800萬

唔會
要黎做乜
而家都夠錢洗
付呢個代價為價值溢出唔值

幾萬夠包一個岩岩成年既學生妹一個月啦

你唔做雞 邊有錢俾我
我冇錢 點養你呀！

你都on9嘅
本身都夠用夠洗
付出咁嘅代價
要多好多錢黎把撚？

我窮到冇飯食冇屋住冇錢醫病
筆錢就有用

我夠食夠住
俾多一億同俾多兩億我都係錦上添花
非必要

咁又係有時都係龍床不及狗竇

gay

事實係 飛一轉歐洲 已經任屌
唔洗八百萬

800萬你袋又點睇

8球野一個月，但係每日都搵三四個大男人、肥佬輪姦你⋯⋯
咁你又制唔制？
或者每日都接唔同老世⋯⋯

唔好傻啦

一來你太睇重你女朋友
二來你太睇重錢
向好嗰方面諗 冇八百萬嘅你女朋友都肯同你一齊

思考有咩問題
香港人真係好撚癲，個個都毫無想像力仲要屌人思考
坐係火車諗相對論既愛因斯坦實俾你屌到變地底泥

你冇八百萬你條女都肯同你一齊啦

睇中你條女jar, 唔係睇中你
那800個關你撚事？

一齊分左佢

咪撚諗咁多啦真係發生先算 無謂為左啲未發生嘅事煩惱架嘛！係咪先

我肯但係有無得試屌下先 啱屌包起你 唔啱屌就退貨

800萬一個月你條個閪鑲金
你講完面唔面紅啊

你條女係明星？

以下2009年女星飯局價俾你參考

有8萬都偷笑啦

800萬一個月咁誇，個個求個有錢佬屌佢啦

無任何人一定會做或者唔做任何事
只要滿足條件就成事
而呢個條件唔一定要係錢
過度幻想自己條線我覺得無必要

鑲金咩塊閪，800萬

每個人都有個價嫁啦
大家笑鳩欣宜肥 佢出1000萬要人錫佢啲腳趾 個個即刻狗衝排隊啦

去馬，等食軟飯

幾歲啊你 咁大個人呢啲價值觀都未諗透

你冇嘢呀？
8萬我都衝啦

如果係200萬一個月呢

8000都制

係咪你戴左帽啦

正能量

你冇八百萬你條女都肯俾你包一世，而你就諗住八百萬將佢俾人用一個月（唔知有冇性病、會唔會虐待etc）咁我會同佢講，你男朋友考慮得，你都可以考慮下分手

男人可以思考
試下係女人發哩種夢上來思考
準備比人大圍屌啦

其實你句野有問題
條女面對住選擇 A:800萬 B:樓主 最後選擇左樓主 唔要果800萬 你果句野先成立

情況就好似我去返工 每月逗果1萬蚊 其他人就話 你冇800萬/月都肯做 真係唔話得喇
喂 大佬 都冇800萬/月既工搵過我 咁我唔做而家呢份可以點?